一句講哂，炒蛋定煎蛋

炒蛋
煎蛋
今鋪炒蛋仲唔收你地皮？

落雨

烚

炒強 落小小鹽食

原來咁小人好煎蛋
但點解間間茶記都係煎蛋

咁健康？

煎

生食

太陽蛋

落雨食乜撚野炒蛋,未撚死過?

收皮啦

炒蛋啦屌你老母

煎蛋就一定要有少少流芯

全熟比狗都唔食架

Poached egg

煎香蛋 濃邊

烚蛋
煎同炒好油

why not both